Reddit傳出ssh-decorator package 有後門

Python package 第三方

點救?

洗機

咁換過部新機唔好?

又話debugger
咁既bug 都唔識fix

bug同backdoor都唔識分，學人用debugger

咪又係code